# Clase 4 

## Que es un hacker?

Termino utilizado para referirse a una persona que posee conocimientos tecnicos avanzados y se dedica a acceder a sistemas informaticos 

hacker Expertos en seguridad 
cracker pirata informatico, con un delito 

* Black hat
* white hats
* Gray Hats
* scripts kiddies 
* Cyber terrorist 
* Hacktivist 


Ilovepdf para pasar de pdf a otros archivos 

pentester 

caja negra solo te dan la pagina o te dicen algo 
caja blanca le dan todos los detalles 
caja gris solo le dan la pag y un usuario 

calcular horas 

cyberthreat real-time map 

  Zone-h -> buscar .gob.ar
